(台測)motherfucker 保鏢救殺手 邊個又殺我隻狗1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

傑西·厄舍加盟[殺戮戰警]續作[夏福特之子](Son of Shaft，暫譯)，塞繆爾·傑克遜同時回歸。本片由蒂姆·斯托瑞([佐州自救兄弟])執導，肯尼亞·巴里斯編劇。厄舍扮演傑克遜的兒子，他同時也是一名聯邦調查局工作人員，更是網絡專家

2.保鑣同殺手是多年宿敵，但同樣賤格唔收口，初則你串我我串番你，繼而有你冇我！但係既然坐埋同一條船，唔想攬炒，只好一邊互X一邊盡快完成任務。邊個估到，一段世上最矛盾又最曖昧的關係，由此展開…

3.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西..

4.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野